炮台山/北角/天后撚入 有神秘地方查

有冇人知道係英皇道56號地下有間以前叫ARAX，依家叫A Event嘅唔知咩。

成日都關咗門又落哂廉，冇乜人出入，最多只係見過啲好撚正嘅白鬼妹出入
上網查過有地址同名，答案係一。個。資。料。都。冇

好撚古惑
[url]

[/url]

骨場

玩過？

大道中都有間類似嘅鋪

有冇興趣一齊去探究下

好似係design studio

港島撚入

借個位

搭單問
天后廟道16都勁神秘
聽講凌晨會有啲女仔著到勁性感出入

16. 老細叫fido. 有個大紅鼻一睇就認得
呢間野出左名無女

我個fd話係鴨店
是咪真?

假

屌 我信足十年

好似係畫室（？）

聽講係gay club黎

樓主間野好耐架喇喎

我自膠真係Studio, 已經一手 FC 不過香港仲有冇其他神秘地方呢？

又搭單問
呢個都好撚神秘
係pumpernickel隔離

寫到明 event 都唔知係咩

天后廟道16號就有間就真係你所講既雞竇喇
好多妹妹出入

D囡囡有時一車車咁到
GAY佬要咁多女做乜